屎之戀

閂咸水制同屎喉倒灌有咩關係

又係得建制派人去果度選

長實樓 平係有原因
只可炒唔好住

閂鹹水喉可以封左個屎渠？

笑死 入伙冇耐就爆屎渠

傳統智慧：買樓唔好買低層

所以買頂樓冇得輸

呢間35樓

頂樓又熱，晒得耐又漏水。買樓緊係買鳳凰層啦，頂層對落/ 防火層下邊嗰層

邊度有講35樓？

隔離post爆左 七座35樓兩房

好堅
區議員Facebook
已 證實係海之戀高層爆屎渠

唔好賴裝修，唔好話人為

呢十年咁多新樓
又唔見人哋新樓爆屎渠

傳統智慧，衝出黎柒

海之戀兩度推遲入伙日期 手工實馬虎

長實樓

屌
隔住個mon都聞到臭

海之戀同康城 質素相差無多

好彩我住公屋

長實質素係咁上下

起樓時好似試過兩次無端大火，今次發現係塞毛巾，好明顯又係人為，耐人尋味